有冇巴打依家IG load唔到相？

我用iphone 6
上IG依家留到言但睇唔到人新果啲story同相
重裝都係咁

毒撚唔用ig

有冇

你個野壞左啊！